伏game of the year 選舉

Cyberpunk2077
The last of us 2

兩隻都冇挽

Cyberpunk等佢更新好啲bug都可能有改善
Tlou係個劇情都俾人屌到仆街 更新都冇用

主要想睇大家點比較 細佬我諗唔到邊隻伏啲

收費DLC更新bug

講明免費

個DLC更新舊bug再送新bug

邊有得比, The last of us 2無得輸
未來都應該唔會有一隻伏得過佢, 未見過一隻game咁反玩家, 捉住玩家黎屌咁款, 太惡劣

The last of us大幅領先緊

2隻都係垃圾

蜘蛛黑人

2077仲有得更新 last of us2隻垃圾已成定局

一定係TLOU2
屌你老母臭閪呀叔死撚左呀女又冇手指彈結他

Cyperpunk有得輸咩

挽你老母上寶福山

cyberpunk
劇情垃圾加隻silverhand 落去都唔知做乜鳩
代入感零
我要原本既劇情呀， 高層落地獄啦

Cp2077都可以話係吹大左feature但故事情節都不錯，有救得返嘅希望，TLOU2擺明就係知你班人鐘意ellie 同joe就整死一個再迫你玩個死仆街角色，以為大隻女人=女權=開明，跟住個話事仲串撚到仆街

輸緊

why not both
打和啦super
一隻係喂屎比人食
另一隻係世紀大騙案
我覺得可以同no man sky一戰

Cyperpunk最多唔想玩
The last of us2 玩到想嘔，精神污染，時時刻刻都想隻大猩猩收檔

2077話唔定仲有救，CDPR當年嘅巫師3都係修修補補成為佳作
TLOU2完全就係垃圾
成隻Game嘅畫面同埋氣氛都令人好沉浸入去
但係我完全唔想沉浸喺啲咁嘅劇情入面

The last of us2嬴晒喎
Cyperpunk 出堆免費DLC咪變唔伏

但The last of us2,點改都係伏,邊有得救

咁當年隻new gundam breaker神作啦最多唔想玩

dlc免費，不過得D支線任
真正有料既野/系統放哂落expansion，然後照收你錢

復仇者聯盟

2077仲有得救 巫師3都係咁
而且都有前職員出黎講 話係高層問題 逼佢地出
而家佢地冇得就咁算 尤其SONY追擊緊佢地
呢獲一定要負責架啦 仲有排更新

New gundam breaker仲好過The last of us 2
gundam最多悶
未見過有game好似TLOU2咁惡劣秒秒鐘俾製作人屌緊老母咁撚樣

兩隻都冇挽留

The last of us 2隻猩猩點都伏d

rdr2

如果係cyberpunk嘅劇情配上tlou嘅gameplay，咁隻game應該會係舉世無雙之作

last of us隻game嘅可玩性係ok ge, 係劇情出問題啫，我覺得cyberbug 伏d

挽你老母

Marvel Avengers

Tlou2 本身期待咗好耐

佢頂到盡悶，未去到玩一陣就要立即退錢

動物森友會

挽你老母臭閪

一定係

一拳超人 手遊.N咁多個服, 又多傻仔課金

咪就係
TLOU2個開發完全冇反省嘅意思，仲要串玩家恐同
CYBERPUNK起碼暫時都仲話會努力改善

TLOF 1 都垃圾啦 下話

我仲記得Neil Druckmann係度串柒柒

Silverhand先係系列主角喎大佬

多謝支持

Tlou大炒對手

爆完主線之後無玩過
連機又廢又悶

垃圾dlc扮新作

基本上玩完主線就可以棄game

痴撚線

Tesla

好撚正

年度最伏

tlou2可以吸引到你玩落去睇佢啲垃圾劇情
但cyberpunk連吸引你玩落去都做唔到喎

唔可以用伏來形容垃圾驚

係Neil DruckWomann

真個game早咗落車就伏到傻

啲錢唔知幾時先拎得番出黎

Mars 2077嗰陣

比番啲錢我 我想棄game

cyberpunk嘅gameplay配上tlou嘅劇情都係

抵你a0, 禮崩樂壞

cyberpunk係做得差令人失望
the last of us 2係做出黎傷害玩家特別係玩過一代既人

屌 有無人玩過watch dogs legion ?
我覺得佢先係今年最伏

大局已定 大家不如再討論下有乜伏game

我對哩款大作大興趣啲

仲以為已經冇ching屌人用5P字

連線廢撚到仆街